中出羊子 整容閪 我屌你老母

先唔講你個整容閪黐陳云根上位
你中出羊子憑乜撚嘢話人發癲 你平時啲行為唔撚癲咩？你果日喺民族黨嘅港獨集會發言 下面啲獨派支持者個個笑鳩你呀撚樣
喺到講乜撚嘢姐 睇下你fb post啲乜撚嘢 share乜撚嘢先吖 屌你老母

仲有 人哋安德列乜撚嘢地方得撚罪你？
你學人出到本香港文化論先去批評人啦

屌人唔撚睇晒前因後果 唔掌握來龍去脈就盲屌
食屎啦去 整容閪同中出羊子

樓主唔撚好亂咁屌啦
陳雲同人妖現家都未反面呀

成日乜撚嘢小動物 小動物 又講乜撚嘢交配 又同隻濕鳩學民餘畜 黃家俊喺到講是講非

屌你老母中出羊子 咪撚逼我開你拖

你肯定佢有閪？

仲有你匯澄眼鏡 boss Alfred Chow
青政九龍東社區狗 鍾健華 屌你老母
繼續同陳澤滔條仆街去bbq啦

呢幾個乜水嚟？

仲有呀 BBQ熱氣 不了
樓主係咪無人陪你BBQ所以嬲嬲豬？pm約啦

喂傻鳩，你唔係以為係度講開人拖會嚇到人呀？

白卡

屌你老母臭閪 你收撚皮啦

你條傻鳩 夠撚膽就出嚟隻揪 咪撚咁撚多嘢廢噏

食屎狗咁撚樣 網上就叻 食屎啦撚屌 屌你老母仆街死啦